吳嘉樂靠咩生存？

咁多年都冇咩代表作

google his wife

人地老婆咩來頭呀，仲使乜做

獎門人D獎品

駛撚做

其士集團

同洪天明一樣做獎金獵人

唔g

職業：駙馬

附馬

Btw
三星集團附馬
真正富可敵國

其士集團創始人周亦卿亦2018年去世，他在去世前3年訂立遺囑，將名下其士集團逾62%股權全部交予五女周蕙蕙繼承，周蕙蕙為無綫藝人吳家樂的妻子；其餘遺產則分給其太太及6名女兒。

不用努力了 人生贏家

佢都幾靚仔

早午晚三餐都食花之戀

整左眼皮柒左

唔整算幾陽光

軟飯

仲係度咩

紋埋眼線添

莊士企業 唔係上市公司?
班連登仔去挽鞋都未夠班

梁粉一個

x2

好似投資咁
淨係利息都一年一千幾百舊花之戀
價高嗰時放俾加太賀，價低再買返

聽講佢哋最近將所有花之戀轉做年金制
可以食到死嗰日為止

試下google佢老婆

過百萬獎金獎品

佢算唔算做鴨

比着係你又咪仆到去
仲要你連鴨蛋都做唔到呀

佢自己本身都有家底，老婆唔駛講

不了不了

加太賀日式和風料理送出花之戀總值一百五十萬

海膽炒飯

佢本身都係有錢
屋企有工廈

屌 睇錯錢嘉樂 出返去先

一路記錯陳琪係佢老婆

洪天明啲花之戀

屌搞亂咗佢兩個以為吳嘉樂老婆係湯盈盈

一個獵獎門人 一個獵老婆

但佢係垃圾黎

而家先知佢老婆咁有錢

0025宜家市值28億
62%即係17.4億
呢個五女點哄得掂老豆比咁多佢
唔比大女同老婆

過百萬當係碎銀

《獎門人》最強「獎金獵人」是誰？ 原來洪天明出現次數未算最多

曾志偉一講「指定動作！多謝！」，相信大家一定會諗起獎門人節目，近日網紅King Jer就統計了拎得最多獎金獎品的嘉賓原來是洪天明，上過25次獎門人的他更被冠以「獎金獵人」稱號。其實根據非正式統計(應該無計錯)，其實洪天明上過32次獎門人，但竟然有一個人比他多上一次獎門人，就是吳家樂，一共有33次！吳家樂接受《香港01》訪問時知道後，第一句就話，「下，乜我上得最多咩？唔係洪天明咩！」

提到過往每一集獎門人最後的贏家都會得到獎品非常豐富，有2萬件的花之戀壽司及龜苓膏，有好多觀眾都好想問「2萬件壽司應該可以食一世」、「究竟係咪真係有咁多架？」。吳家樂就向我們證實係真嘅，「真係送咁多呀！當然唔係一次過俾2萬件壽司喇，一做完節目真係一大疊coupon送俾嘉賓。」他笑言無特別數過究竟有無食晒嗰2萬件壽司同龜苓膏，因為好多時候錄完節目後都會同其他嘉賓開心share，「我地大多數都會即晚係化妝間睇下大家想要邊啲，分嚟分去，可能我有壽司其他人有龜苓膏，睇下有咩啱用，咁大家起碼都有唔同嘅獎品，我都未試過要晒全部嘢。，我印象中有洪天明，劉曉彤，朱咪咪同林敏聰經常交換coupon。」

家樂指因為coupon實在太多，多到好似一本電話簿咁，除了同其他嘉賓分享之外，都會送給節目的工作人員，「都會送返俾幫節目清潔嘅姐姐同化妝間嘅同事，佢地都好辛苦，唔會諗嗰價值係幾多，最緊要大家開心分享下。」節目除了壽司同龜苓膏之外，都會送總值30萬元的手袋，究竟點樣先可以用得完，家樂就話都係用coupon去換購，「嗰d真係明碼實價去換，可能有人會話係咪真架？真係有咁多嘢，你拎coupon鋪頭真係可以換返同樣價值的手袋。」他表示除非贏到的獎品是大型電器，否則大多數都是即日送出coupon給一眾嘉賓，「我印象最深刻贏過嘅獎品係一部50吋的電視機，因為唔係即晚拎走。」

另外有網友亦統計過洪天明，吳家樂以及鄧兆尊，幾乎每一集獎門人都見到他們的蹤影，係節目的常客。吳家樂在訪問中就透露是受獎門人曾志偉邀請，「因為本身我地幾個大家都係好friend，都係明星足球隊嘅成員，平時踢波嗰陣志偉都覺得我地幾個特別玩得，所以希望我地可以上下節目搞下氣氛，我同天明都可以話係鐵腳。」吳家樂雖然係上得最多獎門人，當被問到有無妒忌過好友洪天明贏咁多獎品，他笑言，「咁又唔會，獎金獎品都係開心嘢，無話一嚟到要就要乜，上咁多集獎門人要嘅係氣氛，唔係真係要嚟爭嘢搶嘢咁，如果唔係就無個個娛樂性咁豐富。所以我地都不怕地去盡力，去同其他嘉賓玩得咁癲，最重要可以帶到嗰氣氛俾觀眾。」

有軟飯食架屌你老味

佢老婆個樣襯唔起佢

億億聲身家 換你億億聲子孫

四個32A和一個香蕉少年

吳家樂 - Andy

粒lin

屌

佢呢type樣既藝人而家好少

做
嬸嬸，我不想努力了

翟威廉
蔡淇俊

另外大把物業 果d la

閪獵人

加埋啲錢, 襯得佢起有突啦

幾十億都係牛記粒記

以前只係覺得搞笑 做跟班
依家轉型 覺得佢型

佢自己屋企都有少少錢
佢外家就更加有錢

吳嘉樂都有人捧
連登

屌我都以為係

佢以前好似成日做啲煩膠角色？

邊度有人捧呀九唔答八

記得有單好似撞到佢架車 佢仲好大方第一時間關心撞到佢架車個車主啲小朋友有冇事先

屈機

點解唔係平均分？

你都on9
仲睇樣

抵到爛

仲生咗1女2仔

46億身家

其實佢做戲都ok 比tvb晒鳩晒

靠咩生存系列post已經問過錢嘉樂，洪天明，吳家樂，遲啲又會到邊個？

無仔

完美演釋連登仔憎人富貴厭人貧嘅心態

邊有人捧？

老婆

樣OK戲又唔差形象又入屋係垃圾TVB做咁多年都係二打六

google 周蕙蕙 and 其士集團

其實佢以前係新5虎。 有古天樂 古巨基 叉燒丙個仔
仲有個唔識

真係算係咁
似40 only
識得有個人30已經咁樣樣
不過入岩行做緊老師 成個老師樣野

有家底都唔care呢啲啦做電視係玩票性質

後生屈到

好尊敬嗰啲又有錢又低調又食得鹹魚抵得渴嘅人
唔似得周圍話俾人聽我好有錢呀
嗰啲真係好撚肉酸
有姐成日話連登仔前連登仔後丶有本事殺晒連登仔囉

做主持嗰個應該係錢嘉樂

錢嘉樂做左
吳嘉樂唔做得？

你估做tvb一哥好爽？人工小唔講仲要日日顛倒時間捱夜拍劇 佢有錢以家得閒做下d二打六角色不知幾爽 你睇下以前班港姐有幾多個唔係釣完金龜就即刻解約唔撈 鬼同你成世留係tvb拍劇

獎門人獎品

你係青山走犯啲friend？

駛鬼做咩，肚餓咪問洪天明拎幾張花之戀壽司卷囉，洪天明以前贏落d花之戀應該到而家都未食得哂

王梓軒d fd

叻咪多啲share
btw生7個女

其士集團老婆

主持又點攞獎品呀
梗係講緊成日去玩既吳家樂洪天明啦

條友真係唔識架喎

佢同洪天明
花之戀達人黎

以前都唔覺, 老左先型

佢地個女姓咩

係喎啱啱Google完
Sor 柒咗添

台灣科技部部長

咁既家底 老婆仲俾佢出黎做二打六 好似無咩包伏 應該關係幾好啊

似係佢痴人地金康做小白臉喎

吳家樂有觀眾緣 隨和 又唔招積 連登仔咁都要反
佢食軟飯又好 搵到錢又好 作為藝人 佢唔黑人憎已經夠 理人咁多jm9

唔係反佢嘅，只係見一直係三四線就以為一定撈唔掂，呢類post久唔久就有

嫁出去

當年佢啱啱出道時yes同yes idol好捧佢架
後來喺tvb做埋新五虎
係估唔到佢冇乜劇拍啫
利申：80後

何遠恆
食過李彩華，好似去咗支那做生意

吳家樂初出道嗰時好鍾意佢
仲要寫信俾佢，佢會回信

但睇獎門人一定會識佢喎佢都唔算係行行企企既人 幾有存在感
佢代表作可能就係做綜藝節目嘉賓

關你鳩事咩 平均分

到依家都未食曬花之戀

你知唔知佢係明星足球隊?

曾志偉

黃君馨對腳真係好撚正

最近係愛回家又客串下

最左果個好突

林曉峰，真心想知

佢算係咁啦 邊似得林曉峰三姓家奴仲唱舊東家咁撚cheap

伍允龍 藍到黑

佢心諗做乜諗起我

唔撚怪之得望落去怪怪地咁

成個人妖look

其士呀柒碌

你就真係未夠班喇

食老婆

Post返先

股票號碼25號
我問你，全香港有股票市場以來
即係第幾間上市公司呀

個b 識投胎
投中個有錢又唔高調嘅富豪家族

吳家樂個樣身材聲一切都重撈味

藍絲

好笑好多喎

好多年前搭𨋢撞過佢
佢見我拎住好多嘢 主動問我去幾樓幫我㩒埋𨋢 又好好笑容咁
覺得佢都幾好人

生連續7個都係女

春美做得幾好

印象中城寨英雄做得唔錯

肥姐版獎門人係咪咩大賞頭
拎金粒嗰套

應該唔係 肥姐拎金粒個個年代好久遠
差唔多1x年前tbb零晨5-6點到有重播
咁啱起身睇過下

錢嘉樂，洪天明，吳家樂，林曉峰
呢4個簡直可以組條team

成日覺得佢同戰狼300個波斯王好似

佢本身做幕後 之後有高層覺佢幾靚仔 叫佢轉做幕前

大股東佔有公司100%市值？

有份拍legal high

加埋鄧兆尊

錢嘉樂唔係有條特技team做武指之類嘅嘢咩
比起洪天明算係有明確嘅職業

套戲又幾好睇

我睇左d乜撚野

有聲

Google 左佢有6女1仔